連囝今次有咩對策??高登開POST有圖片上傳

Noted with thanks

牙租ho ball
高登越少人上功能越強大

牙joe

無人上先黎功能強大

照抄囉唔係點
高登有咩抄咩就係拉登特色

一陣又話其他論壇都有嫁啦

咁似老納既

咁撚憎咪唔好上囉屌你老母
又懶有個人見解
快撚d去死啦煩膠蓋清隻狗

高登變到第2個論壇咁款 有進步係好事
而拉登就原汁原味 有舊時上高登又少五毛既感覺 相當好 我覺得無衝突

只不過我都係唔會返高登